[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊大空のテイクオフガールズ！》[17] flying pancake

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:

IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬塗裝)

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫(已完結)討論post:

1001 Template:
搶左1001嘅巴打請盡快開新post

系統相關

Q: 咩嚟，係咪中Bug？

A: 哩個係話你知唔可以「編成>角色>突破>裝備>入手方法」咁樣出擊
請直接「角色>突破>裝備>入手方法」，唔好由「編成」度入就得，具體原因官方無講，是鳩但啦

Q: 自回嘅油/錢點拎？
A: 首頁左邊個箭嘴click出嚟

Q: 咩係空賊/大空賊警報？
A: 出擊後隨機遇到嘅Bonus關，送大量裝/素材/飛機碎之類嘅野，空賊用10油，大空賊用20油，1個鐘後消失
大空賊警報係提你「2個鐘內打哩個area嘅關有機會刷出大空賊」，具體要刷幾多場無定論，反正盡刷就岩，一日最多可以有兩次大空賊警報

Q: 啲顏色係咩嚟？相剋點睇架
A: 隻Game顏色唔存在相剋，只有適用於果關嘅有利色，你用果隻色嘅角會勁啲(減承受傷害+提高造成嘅傷害)，但即使唔岩色都唔會有Debuff

Q: 咩係取引/商船？買咩好？
A: 取引即係同囡囡買野，要抽到嘅囡囡先可以交易，每日Reset一次，賣咩隨機
商船係出擊後隨機出現，類似一個限時嘅商城比人買野
入左同盟嘅話，只要盟入面有巴打撞到商船，全個盟都可以一齊去買野
另外出左商船記得上Post講聲提大家入Game買野，因為隻Game本身唔會有通知，而架商船1個鐘後就消失

買就主要都係Pancake同飛機碎片，其他裝/Booster可以自己視乎情況決定買唔買

Q: 咩係募集？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟巴打/路人乞返嚟

具體步驟: 「右上角Chatroom>右下角募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開Channel」，另外都可以「裝備>入手方法>募集」

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以收5件
而募集結束之後記住去Chatroom，Click多次募集去結束哩次募集同睇結果
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

Q: 咩係寄付/點拎名聲？
A: 正如人地會比野你，你有野多都可以送比其他人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開Chatroom，上面果幾個剩係Tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 咩係Area(地區)券？
A: 你每次出擊推圖都可能會跌張券可以抽Area Pool
去抽卡>左下角Area抽卡，入面會有5個Pool對應返5個Area
入面有啲立雜野，裝、銅素材、綠麵包之類，大獎係0.5%嘅3星角
哩啲3星角用石都抽唔到，而且基本都唔差

Q: 雷電/隼三點解鎖？
隼三: 隨便整三架唔同嘅戰機
雷電: 任意角色一技升到3lv

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以Kylie為例，佢個專屬塗裝就係隼一用嘅
至於邊架係專屬機，去角色果度睇下數值下面「能力上昇:XXXX」，XXXX就係專屬機

另外，春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，3星春風送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

新手有野唔明睇左哩度先就算紅色大字都係無人睇架啦

開局相關Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接Skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
最好刷個靚首抽開局，始終3星比起1/2星有一定優勢

Q: 刷咩好？
A:

跟返Wiki盡力刷SS Rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，三甚至四隻3星先收手都無問題

Q: 有邊啲1/2星角色好用？無3星係咪無人權？
A: 2星 Acco 作為SOS流嘅核心之一，抽到嘅話絕對值得升上6星突滿
有野唔明請去問SOS流開山祖師.SOS.
對隻game嘅組隊、戰術、編成有疑問都可以問佢，總之SOS巴講嘅就係真理

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: 以下均為官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色分4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩
唔好擺Kylie係前排之後又屌鳩佢易死，真係唔關佢事

機動可前可後，前期可以靠佢地補位
不過除左某幾隻(例如3星 Chika Helen Gerbera)，大部分機動都係擺後排好啲，不過哩啲係後話
另外唔建議用系統果個單純跟戰力去鳩組嘅自動組隊

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分︰

1. 囡囡，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
2. 戰機，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力Buff)/強化架機/裝Booster(20lv開放)/強化Booster

肝嘅部分比較複雜，而前期最主要都係「升Lv>突破>升Lv>突破」無限loop，其他可以唔理住，具體有唔明歡迎係Post度問

Q: 石點用好？
A: 比起抽卡，前期嘅石拎去商店買升Lv Pack會抵過抽，30Lv Pack以外我覺得都抵買，唔想買咁多可以只買20Lv同50Lv
其次夠肝可以每日買3-6次油，前期盡快升船長Lv 解鎖堆新功能好重要
當然你想All In抽卡我都唔會阻止你
勸世gif

誤中

新手留名

elle 本同helen本有咩問題

係咪太少fans
所以無畫師想畫？

制服誘惑

呢個當然係最大問題

岀完動畫都未有本子

搵下你果個d本子好過

連船~~~~ 隼1

新果本麻麻地

新post劉明

書記同早坂都好正

完全認同

講番呢邊
呢套有咩本

我好似一本都未見過有

lm

無人畫

估唔到都開到17個post
btw好想試下打果個未確認空賊

我都有FD中到...
我仲未中

下個po開100

城娘都可以開到廿幾個post啦

城娘又好玩又福利，邊有得同壽飛比

連登有愛
乞素材好多大佬幫手
好感動

還是艦娘好

一隻四個月都唔開活動嘅垃圾game 就算數啦

有活動 撈魚 撈餅 撈米

哩4個月真係撈垃圾都無，on99

咁養生！？

唔係咁養生我就唔會同時壽飛城娘方舟啦

20號開波啦

幾日無開game 都訓住all 30

串

幫新仔是常識吧

如果唔係同盟戰點打

講起同盟戰，話時話UO依家仲有幾多人

艦娘活動先上線 30萬資打左2年活動 都仲有10幾萬

好似得返10個

靠大佬sss carry

呢邊都係得返20個會每日上線
似乎可以準備大結合啦

啱呀

最多人果時開到成4個盟
估唔到依家會走晒d人

UO係時候回家了

今次粒紅鎗，俾大家參考一下

基本數 比3星多 22火力
射程多2
下面roll數值 唔係roll爆 唔知會唔會比3星多

收購左啦被人

係咪升級個數值fix 死左？
我同你完全一樣

係，紅裝固定數值

我想問個活動開左幾多日
咁快打齊團長

原來如此

我打到都唔知自己打緊咩啦

兩日，我之前儲埋勁多油無用，好多都就過期，清清下已經打哂啲團長

可唔可以唔好咁痴線
到時官方話 既然你地2日就打晒 又儲埋咁多油
咁我地就唔再派油 加縮短活動時間

彩裝強化值暫時係固定

係我先前太鹹魚，依度大把巴打唔夠油用

其實唔派油依家真係無咩所謂，多到用唔晒
活動就長啲好嘅，長一日就可以刷多一次大團長，可能又多隻黃蝦

咁一係下個月合團? 反正依家根本無人就唔使理咩c唔cdrom
我覺得開同盟戰果陣應該都未必夠30人
棄game嘅人太多，入坑嘅人接近0

去完廣島轉會過黎

支持

重聚啦

動畫完左
好難再吸新客
呢隻game本身好fans向

我永遠唔夠油用

其實我好想佢開二期動畫
不過大家要努力課金先有希望

每個月一次嗰pack lo 尤其是抽野咁伏

靠你地課金啦

遊戲總需要免費仔支撐

伏撚到喊
我諗呢隻都係我玩過最伏既驚

其他抽卡點唔伏法

我只係知FGO

御城每1抽都有1粒珠
10抽有10粒
粒珠無限期
可以分唔同pool都共用同埋儲
夠300粒就可以換一隻當期pick up

而且每次新pool 頭10抽都半價（無償ok)

仲要成日派石同送十抽

我唔算玩得多game,
火焰之紋章 新pool頭抽免費 加 越抽越平
pad就近排送石送到傻

然後我壽飛就1.5 pack 一隻9.0分既3星
真係唔想再為左抽卡而課金啦

邊隻
為抽而課真喺好容易過哂龍

咪Erika

FGO冇咁易歪
仲可以十換一
宜到十換一船長

我買模型支付壽飛，課金抽，不了

呢樣又係搵笨

講到FGO啲無名靈基咁易有

你玩太少game，哩隻算唔伏架啦

你哩啲課到全圖鑒寶5 先十換一
唔知正常人抽幾多pack 先有第一個無名靈基

應該話太少game真係吸引到我長玩

我玩左咁多年都無

得FGO玩咗兩年幾了

無玩FGO
我真係無隻game玩得長

諗緊係咪應該一口氣谷一部隼一上左20
先再升第二部

yes

好，thx

呢隻3星值唔值得換？

定係開始儲定料等下個月換返金船長算？

冇就換

無呀
不過我諗今個月應該儲唔切

180x 13日+每埸額外小小 夠做 仲有總當戰仼多300

希望大家比啲祝福我

我得175一日

加油

打足5場 180 fix 既啵

唔係30一場 排位再多5 咩？

日仼

係wor

冇記錯 總當戰完結 仲未換月
好似

睇住朋友三十抽中左mint
再單抽中acco

好想死

絕交

【荒野のコトブキ飛行隊】ノベライズがjBOOKSより6月19日発売決定！
TVシリーズの後日談として、最終回から半年後の物語が描かれます！
表紙は公式描き下ろし、本文挿絵はコミカライズ担当の杉江翼先生！
キリエ…その服装は…
詳細はコチラ↓
…
#コトブキ #jbooks (P有澤)

hmmmm
大波波妹抖Kylie

唔識日文點睇....

我婆天下第一

唔同咗樣？

咁大架咩

嗚呀

發育期

本篇半年後

其實係咪食pancake食肥左

肥係心口度

個人都高左

想睇

睇落似由15歲變咗18歲咁 一下子好唔慣

漫畫版慣唔慣
泳衣回

睇唔慣D 畫風

SS級 可惜抽唔到

你畀我，我寧願要Emma

抽唔到

其實幾勁 明顯又係1波流打法

岩岩tl vs ig 然左
好開心決定課金像果個

然後

係
速攻打法
打得死人就贏
一入持久戰就麻煩

咁就要用SOS巴最新戰術
試過打1隊類似既隊 我6隻全炒

唔得啦
今個月真係唔可以再課啦...
唉....

傳說中既SOS 既其實係邊個?
好似咁耐都未見過佢咁?

首席空戰教官
戰術大師

我畀我果隊佢教
佢都救唔到啦

依家打順位根本一望見到對面有隻Emma 已經知道唔使打

睇公頻見到好多盟都為左準備打同盟戰招兵買馬
岩岩見到有一個要求船長80LV以上

不如直接寫要求10萬戰力啦

咁比個參考你
Helen+Ciara Reona+Acco Euca+Emma
試過打3次 3次全炒 對面冇死人

點解要咁排既??
真心唔明

點解 次次pickup都唔中 係咪想逼死我

個pu可唔可以高啲 屌你老母 待機所成2/3行啦屌

首先要抽中

利申：課完都唔中

打錯 應該係Helen+Ciara Reona+Euca Acco+Emma
Reona 1技全體攻 2技+分隊隊友SP
Euca 1技全體回避 2技隊友回3千血(Reona同人對撞完=無撞) 3技分隊自動回血
Acco 1技全體機動SP 2技目眩 3技分隊3千集中
係加左3圍既情況下 helen ciara emma會點
ps 唔係好知咩係 同分隊の味方 & 同分隊全体
味方包唔包自己

pancake船

味方唔包

CLS 陣....

但係我呢D 超過非洲人
唔好話點配搭啦
求其砌到一隊已經算係咁啦

限米煮限飯
預左被人姦

好明顯個個都缺緊綠帽

換埋活動D紫電碎之後差2個就升到滿

乜黎 完全唔夠打

新嘢

正常都應該唔夠打
我諗緊手動會唔會有分別

運氣真係守衡，哩邊近三十抽都無野出，另一隻game唔使石靠運抽左兩隻最稀有嘅出嚟

打左成半粒鐘先贏左次，得綠色書

都唔係多輸好多嘢

點打贏??

勁撚到

我諗距離開90不遠啦
今次放呢個戰力出黎
應該係預你90果時打

有巴打開左 052 船

點砌隊

推到動畫化

點做到

跟唔到

乞狗帶

btw 有雷電船

非洲人係咁

手操+RNG
對面隻隻都勁硬又痛到傻，試左幾次先過到

試左咁多次我覺得ithaca坦右邊、chika坦左邊係最理想，fio 同emma邊邊分別不大

唯一問題係我中間打boss 果隊都係比人秒
我手頭上都無咩邊隻升左嘅係打得好，我估zara/Dahlia可能會好啲，不過我隻zara得4星又未升1技就懶得上

boss我靠lilico去拖，但喺左右好危

有lilico 應該唔錯，可惜我無
試過用3星acco不過感覺都係比人秒
我打果陣係中間比人秒，左右兩邊完封對面，之後4 打2

都幾好玩 開自動死硬
boss開場4層buff+我方1-2層debuff真係痴撚線

佢果堆buff再加埋我方啲buff成串野長到

即係中間果隊開buff?

入場前可以睇到敵人招技
中間果隊前排開分隊全體集中
隻黑影boss sp技係特大+範圍再咬尾 其他技係自身集中+索敵up+攻擊up

diu睇youtube見有人B評價都有1金書+4綠書
我A先得3綠書 垃圾驚

睇黎有2個解buff角都搞唔掂

場場輸都係被emma屈

明明係Helen 第一下大技係打緊佢.
打到佢剩一滴血
佢走撚左去打其他機
之後emma 一隻打爆我4-5隻

好game 好game

評價應該同掉落無關啦，擺明RNG

btw我B都4綠書

索敵up同特大+範圍同咬尾，哩3樣野加埋一齊真係勁on9，佢可以係中間打打下突然開大打我左邊果隻後排

痴線

UO船

地方的少女需要石油

希望今晚2300後可以刷夠素材突破埋erika上85之後入隊

如果可以乞油有冇人比

放原3星 100蚊隻

+$20 收

諗通左以後每個月只係課半Pack 金船長算啦
當月費咁玩

連合雷電船

正

抽唔抽埋mita好

自己決定啦

Mint?

差一隻齊晒

好恐怖 呢個數字

抽啦抽啦抽啦
總當戰速攻快感

課金害人

一係唔好課
一課就要課到好似花火巴咁先有用

依個真

終於升滿一架紫電

連船

好無用金像升kylie上6星

我從來都未抽中過佢....
定係上dahlia上6星....

成隊得番佢地未上6

Erika腳頭唔好
出佢兩場輸晒兩場

OU雷電船

UO

爭一隻唔係唔抽埋下話

深夜隼一052船

好鍾意佢呢期D 活動係咁送石油
可以瘋狂刷刷刷

發放正能量

嗚哇

夜到咁

唔知可唔可以撐到十秒呢

撐到45秒

我岩岩打諗住手動試下得唔得啦

屌一交接已經爆左隻kylie
仲要唔係打boss
play條毛

結果打到佢地剩番32%就輸

真係差太遠

不過應該真係好快就會開90啦
佢對面都全部90

要努力Pre 好90先得
好長遠

近排成日都係咁

右邊隻攻一定要用有利色既角先會頂到

好唔好用石轉升班？

幾時截數??
我驚你上左去會被人打返落黎 (好似我咁)

睇完順位頭十
頭九個隊入面都有emma

你8萬3 窄窄地

連合032 052船

響巴我得咗喇

隊野得91113戰力

我宜家先醒起可以換Kylie做Emma

有金書

我反而用ithaca就頂到，有利色擺晒去左邊秒隻補助

好似今晚8點
已經俾人打到3380，算數鳥

咁無啦
我都2000外

其實完全無補助組一隊
可唔可行呢？

還可以

再諗下點組好

點解要唔落補

依家果一套係咁...
其實都仲未Pre晒90...

咁升又順便升緊新抽到既3星 (不過應該好長遠、未上到4/5星同85LV都唔打算畀佢出場)
如果升完諗緊好唔好咁排

我剩低既係得呢d

希望有大佬可以教下路

有連船 032 + 飛燕

開始重睇一次動畫
一見到第一集開頭咁樣捧住碟pancake行就笑左

勸世.gif

歐洲人

想問總當戰果度
最尾果晚換哂D 女女d機 set完總當戰
然後lock左 再換番
得唔得

總之結算果一刻佢地坐緊你想用既機就ok

今次試下轉陣先
玩下嘢 全回血+坦

個空賊真係比人打？

S

好多大佬
對7月盟戰好有信心

戰力應該唔喺問題，有幾多人剩先喺

下個月合左盟應該ok既

升左第一隊PRE90先

收到
努力中

但直到7 月之前都會keep 住有人走嘅話，開盟戰果陣可能合埋都無幾多人

希望下個月出嘅賞金首好玩啲

我覺得要走既應該都走晒
依家都未走既，應該會等到團戰先走

有冇方法招人?

如果你指係game入面，係有嘅，但考慮到之後會合團我依家就唔招住
如果你話係連登招新人，我就諗唔到有咩方法

提提各位回坑玩家
如果你演習1千名內 係唔需要膽心換唔晒野
1千至2千就努力啲上頭5
我冇爆石打演習 上個月留左3千點 扣翻應該大家都差唔多

我爆石打左
呢加換哂 2金像 euca 紅蝦
仲有1875分....

嘩屌哩幾日一日一隻黃蝦用晒我啲錢

咁係因為我地高排名 今個月又多左加成姐
所以我先話回坑玩家

首先要有回坑玩家睇到post

首先要有回坑玩家

我就爆9萬....
係時候roll下d金件

前日仲係8萬幾，依家得返2萬幾

上個post唔係有幾個咩

唔係得キリエ巴啫咩

無錢又無蝦

這些機會

我見有幾張7萬8萬戰圖 以為係有人回坑

2000都入唔到

主要都係因為加左rank獎勵，激烈左勁多

不過我覺得以停左兩個月先玩返計
我排到20XX都算有交代

入埋2000名就可以入rank2, 趁呢幾日打上去

一入就被人打返出去
戰力大約差1-2000

咁盡量刷裝升晒pre90同升飛機
2星Acco係咪仲係1lv紫電
整架高lv蜻蜓會唔會好D？

差acco同erika 未pre 90

想問主頁動畫邊組人飛有冇咩前題？
我剩係コトブキ同黑Fio

升呢上6星先

定直接升呢隊?

勁到

護衛船個活動就完囉...

好彩見到你提起 差啲唔記得放埋最尾個次

唔得啦
已經被人打爆啦

佢宜家出面寫著00:00:00 撳入去又寫著03:04:00

我就完左

終於唔係薯仔

又多個大佬

連船 紫電052

大佬

是大佬

我果組頭十幾位都9萬6戰起 .GUN

唔好再打我啦

咩事

入到2000內就不停被人打

聽晚開分組前課石沖入2000
唔好慳

唔好用helen打有Rita
反追尾再加傷 G組有幾隊卡左係頭30
難打到仆街

係架....
rita其實幾煩架 rita/3星acco/果個呀嬸都係打唔過 太剋制
不過 仲未抽到佢

發覺helen第一波如果秒唔到對面
就多數會收皮

佢幾點cut?
到時睇下咩情況

阿嬸係Naomi?

連船 紫電

佢好鍾意我
我已經少3星
佢可以出左4隻畀我

唔難 你嗰隊都叫做正常隊

抽極都係zara

但我其實得8萬8戰力
輸成3千
唔係應該差好遠??

可能對家係被RNG玩死左

連 052 船

052船

屌你仲快過我

RNG > ALL

咁岩見到

有時係會好撚燥底
死都唔開技果d

新手玩第三日，可唔可以教我點排，仲係好易死

連船 052

首先要入同盟

然後 emma 擺 erika後面
chika+reona

然後抽多d地區飛 買多d pancake 升哂d 原生3星先

神奇頂級超卓

差kylie未升6星
一星期抽到2隻

感謝，要等廿四先再入到同盟，等我升晒原三先，補有冇介紹用邊隻

3星定2星
3星Reona Euca 演習可以換易升
抽3星Bell純補解buff 我一定配Zara
抽3星Calan 半攻補
2星就一定Acco
想知啲咩 我只講到我有嘅角色

被人打左出2000
打唔返入去
唉

估唔到仲會有新手加入
歡迎歡迎

各位大佬可唔可以指點一下總當戰可以點執隊

我又求指教
PVP打極都輸

Helen+Acco Erika+Emma Elle+Euca
拉長個戰鬥時間 清到一兩隻當贏

pvp唔知對方咩隊教唔到
Ithaca解自己弱化 可以防Rita Roig Remi Calan
Remi扣sp減攻 應該可以打Helen
到最後都係背技做對應 然後RNG

到底係幾點cut off?
倒數抽選果個時間好似係聽朝黎

聽朝0959
仲有一日演習可以keep住2000位內

返緊工唔知點打最後果復啦
依家keep住被人打出2000外

今晚2300打埋佢, 然後等抽選結果

嗯，唔強求2000內啦
始終星數同戰機等級都太低

連盟又唔見左一個

行精兵制

我精通拖後腳

去到同盟戰個個都max哂啦

Level Max 應該唔係問題
但要全6 + 戰機20 就肯定唔得

除非你全部用同一部機姐，機20應該ok,
6*就算啦

好多個都用紫電

兩隻6*Zara

可唔可以畀一隻我

可以

多謝大佬

神仙

其實咩叫神仙?

外掛

全6星已經半個神仙
全20飛機就全個神仙

係解外掛咩

原來咁計

ITHACA 招3技
意思係咪如果對佢落Debuff
佢可以一野解2個狀態之餘
同時加多18% 回避力??

自身が弱化状態の時、自身の弱化を2つ解除。更に自身の回避力を18％上昇（15秒）【CT：50秒】

頭先睇番 原來100天了

試下濕鳩陣先

一定爆炸 有正常陣唔用

進攻果陣咪用正常陣

頂撚住呀

下個月換咩

試左幾次Chika先無死到
基本上係等Fio黎收頭

廣島完全冇飛機周邊買

打晒
聽天由命啦

入左2000？

本身就唔多動漫鋪

係
不過係輸一場就會跌出去既範圍

屌
已跌出

咁快?

無辦法，戰力真係唔夠

再入都係再跌
除非我真係打到最後一分鐘
但係我要做野，無辦法咁樣睇實
所以算啦，下個月再努力，睇下可唔可以再追貼d

都係轉番脆皮陣先

有大和館

聽日去

出埋海睇軍艦

冇時間
係横鎮睇過一次夠了

咁淨睇兩個博物館就好快睇完

仲有入船山

30石壓線成功
希望唔會蝕本

Thx

屌啊 594位分咗去Group7

我果組得一個防守隊過9萬

屌
我都係WOR
中左BUG?

畀返個Group1我啊垃圾系統

今轉有咩唔同左?
點解會去左GP7

等睇緊急hoxfix

中bug maybe

巴打 你入咗Group幾??

心諗
點解個個8萬都唔到
得一個9萬2
睇來真係BUG9左
仲要我第一日到今日都係頭1000名

2000-3000都係rank7
可能係名錯，分組冇錯？

我都係去左rank 7
做乜撚野？

7

演習main緊

又出必3呃石

睇嚟係冚世界去曬Group7

賠石啦

我應該又會中Naomi

咁都錯得真係好廢

可唔可以分一個畀我

起碼佢出咗bug嘅10分鐘內發現到

出post快過1001

個必3冇mint
不了

分到就無所謂

每人派個金船長先啦

岩岩下載左黎玩 抽到一隻3星
係咪刷兩隻起手好啲？

依度啲人嗰嗰抽齊一隊先開

2-3隻好用其實就開得 詳情睇頭post個wiki

越多越好
最好參考wiki推介既

呢隻game太食角色
想長玩真係建議刷到勁既一隊先玩
唔係就會好似我咁

本人3隻起手

我嗰陣喺zara加fio開

感謝各巴打
等我再刷先

zara chika emma 3星卷bell

重刷係咪一定要卸載+重新下載

兩隻9.5
好好啦

清記錄就得

100石金船

ios都一樣？

大家估下要等幾耐？

太耐，唔記得啦

有償石

thx巴打 慢慢刷先

咁唔知 我用and機

有無CIARA

Emma 係咪可以完全取代到kylie?

去到ririko為止

你地出貨率好高我多數都係見到一隻3星

再刷
刷到有果陣先 cap圖上來問下要唔要先
如果唔係會後悔

有新producer letter
6月賞金首同未確認空賊有關 解任形式 最終敵人會加入我方 (?)
7月同盟打富岳
之後會有booster製造
決戰event會加無限mode

想抽TIM

有冇巴打可以比啲意見？洗唔洗重刷？

重刷啦

無回避嘅話 好痛苦

已經重刷緊

刷到再拎上黎問下各巴打

啲preview好型

已死

小組賽上次都有BUG 今次又有

卡死抽卡果度 點算

月經

整咁耐都未整完

上次搞左幾耐？

最後都係kill app, 好彩抽到有
幾驚佢食完石唔計抽左

富嶽會唔會喺成個團打一條血嗰種

屌 去咗我度

開波

賠40粒石，感恩吧

全部9萬3以上 笨大好波

結算之前俾人打左出1000位，入左Group2，好撚灰

我果組應該有一個唔記得左set隊
得5萬幾戰力

唔知同組嘅朋友見到我隻紅蜻蜓Chika+Euca會有乜反應

至少唔使包尾

魚腩

打左佢一場已經萬一分

好嘔心

得一隊9萬5 兩隊9萬四 仲有兩個7萬幾，發達喇

全組9萬4 9萬3 食得屎

我大部份 9萬3
1個9萬4
1個7萬9 唔知係咪扮pig食老虎

我果邊9萬1至8萬9
不過大部部都係9萬up

請問巴打們建議開局嘛

我果組全部9萬2以上 佢入左黎肯定灰爆

建議重刷 呢2隻要有相當育成先勁

巴打有冇建議要刷到邊幾隻開局比較好

如果是我會建議刷到2隻回避加1隻攻擊會比較好

我覺得抽前排優先過後排，一來開局已經送一隻攻擊，二來低星前排真喺幾雞

係 雖然呢2隻都SS級係有用 但冇前排又係死

頭po推薦嘅回避型
拎上面幅圖做例子最多人用果3隻

隊隊都9萬1-2
困獸鬥

唔一定要回避 機動都得

回避型少過機動
真係刷回好過

最最最最最最大問題係
2隻都用紫電
當慳一隻3星 用2星acco後排
3隻紫電

入到第二組，我包尾都當贏左

不知幾勁

打漏左 我都係推薦回避

如果一攻擊一機動呢，定係三隻3星先好開？

唔知點解我刷左咁耐一隻回避都冇刷到

睇你有幾追求戰力但喺如果你一攻一機動喺mint同helen前面可能痛苦啲

再刷

回本身就少人啲 減埋啲冇用得幾隻

無留意開左總力戰

elle
除左夠正之外唔知有咩用

elle啲技明明唔差，就喺用落冇鬼用
一陣換架20紫電出去打先

岩岩撈完船終於可以返嚟揸飛機

全攻型嘅坦
就同全坦進攻型一樣咁垃圾

首抽機動Chika or Helen
機動型演習做進攻counter對面好用
但考慮到未來做埋防守隊 就冇上面3隻回避型咁萬用

利申
Chika & Helen & Erika 二機動一回避開局

求E2攻略

每次分組總有一舊魚腩
今次除左有個全6好似都唔算太難
等月尾拎埋簽到金船再刷

我玩到後期都抽唔到Zara同Ithaca
防守隊打排位有啲弱

我都係

yes

不過今次舊魚腩係我屌全組9萬3 9萬4，甚至有9萬5

依家E2啲攻略好似唔太明朗，咩都有人用咁，我個配置就鳩到無謂跟，唔急就建議等下先

係打甲大佬

唔急 想打齊今次堆裝 又怕鎖錯船
e1已經鎖錯涼月

未開始打
等後段出左先算

隻驚開左咁耐 防守已經偏弱
一開始人手一隻kylie
強勢攻擊型越出越多 個個emma fio ciara仲有最近既mint 甚至機動都好暴力
但回避到依家都係得zara ithaca 回避kylie用黎防都係弱 依家都好多人直接補助放前排

我係咪入錯post
利申：得七萬資等死魚

回避kylie得進攻對Fio好用 一上場就可以觸發集中

今次啲人勁咗好多
隨時第5名都不保

你冇入錯 依度有1半提督
利申 得3萬鋁

個小組戰係咩玩法？ 係咪肝住咁打就ok?

試幾多次都得
但只係取最好既一次成績

補助放前排有咩好處?

即係7日內打晒咁多個對手就得？

係
你可以試下唔同擺位
用唔同既角色
或者就算同一隊都可以就咁試多幾次
睇下點先可以打到最高分

戰鬥機制上冇保証一定要前排死左先到後排
後排比人咬 前排再坦都冇用
補助最正係開自動都唔會on99扣技
放前排head on sp升得快 死之前開到技保隻攻擊型已經有貢獻
隻驚攻擊先係最強防禦 殘血emma開技翻盤應該大家都見過

emma 根本係bug黎

呢個係我最期待既畫面

到時唔知係點樣一齊玩呢

睇嗰勢似喺一條長血每人每次打少少嗰啲

仲要等多個幾兩個月

有無人同我一樣helen成日滿SP扣技扣到2技CD好左都未肯開技
次次見到佢滿SP唔打人之後+500SP就想笑

日常啦
血都嘔埋出黎
明明可以一下射三隻
就死都拖到只可以射一隻果時先放

專業Helen係可以對頭完秒開技追後排
前排半血交比Ciara恐怖
利申 10場得2場

咁2星acco 係咪可以收返埋？

我果隻好專業

認真希望有巴打可以指點一下
雖然依家已經有一隊PRE 90
但因為抽到新3星既關係
都準備緊長遠既組隊發展

我自己諗住係 (前|後)

HELEN | CIARA
CHIKA | EMMA
ERIKA | MINT

有無其他建議??

後面話有無限戰，升定啲奶媽實無死

之後應該都會升埋Bell
不過好漫長

收埋左好耐

等我練完d 攻擊型就收埋佢先

again

emma同bell投資金船升實冇死

你naomi都5星左 要諗投資埋金船升多隻mint 5星值唔值
演習有冇試過用chika naomi對Ithaca/erika emma 贏唔贏到

多謝巴打回覆教路
EMMA 長遠我打算升到佢主力攻擊手
不過初步應該都係5星先（依家都仲係3星）
Bell 最強回血奶媽，我都會打算升到佢4星先
睇下之後可以點配搭

Naomi我pvp未出過
上5星只係單純佢好鍾意我（而我唔鍾意佢）
Chika 同 Naomi 配搭會有咩效果？
印象中Naomi可以整走人地既buff?
不過我打算將來都升到佢上85先派佢出去打

依家好多野要升

純粹chika打對面回避erika/zara+攻擊配搭生存力高過erika
erika我用親都好快俾Fio Emma打爆
打對面啲erika最麻煩組合係同Fio放中間分隊 集中成日都開到 Fio開技又會射鳩埋左右分隊

naomi好似可以消對面集中/加攻/持續回復效果 挑釁唔知消唔消到 可以令chika打後排多啲 就可以混亂對面後排拖時間

將來試一試
唔該巴打

我有嘅同你差唔多

Mint升完冇想像中咁勁
試過配erika/chika
打有集中效果嘅Ithaca/erika唔多夠力 冇點火真係差啲
打Zara 俾佢繞背一次都就爆
打Chika可能有啲機會 要升下部紫電

覺得唔勁係因為emma fio過份勁
mint出之前仲有隻Ciara玩恐怖
所以比上不足 比下有餘

咁我唔升佢住

連 雷電 船

UO有新人

供哂今日黃裝俾佢

game 入面張2d點轉

邊個
供裝比佢

第一隊放既第一個係default

連團有兩個手足已經6日無on
睇怕都棄左game啦

連船 雷電

咩設計來

唔係左上角設定度改架咩？

你改左做2d之後 會預設 show一張 你左右掃會轉第2張

然後你出入d要full screen嘅地方
再出番來又係會去番預設果張
但果張要點改...就係睇你01飛行隊第一隻係咩

嗰設定好on9
成日都要再排過條隊

擺helen bb第一

hmmmm

屌，發覺水桶先係最大問題
300個都冇

現時點見到有成set賣 好似180HKD

精品69HKD 1隻

其實大部份人係咪都會留力到最後一日先打？

買買買

唔係奸笑廠出？
就咁睇好似好麻麻

rank2獎勵如何

一定無rank 1咁正
但我已經收貨

300幾算喺咁

最後關頭殺到入頭2000真係好開心

以你嗰box,下次一千冇難度

下次先算
依家集中火力升emma
之後應該換走acco

連 隼三

投降可唔可以輸一半

次次一見到對面有Emma 同 Fio 我個頭就好撚痛

9萬1果隊搞掂左
不過得69xx分
9萬分果隊見到已經唔想打

總算全部都打贏晒
不過分就好低
唔包尾都偷笑

Emma多數我用Chika去頂
Zara都容易死 感覺上

Fio用Ithaca頂效果麻麻, 係貪有集中
次次對撞完已經無晒集中, 而且021廢廢地 唔捱得幾耐

有無其他建議 淨係知回避Kylie剋到炎上

係wor
從來無諗過回避Kylie 打炎上係會特別勁
(不過我無)

點解Chika 反而會頂到emma既?

手機壞左換埋先發現唔記得引繼點撚算

有無課過金?
有既話Send 封信去笨大可能有得搞

一向都用Chika加是旦一隻攻擊打emma fio
由第1個post已經咁講

原來Chika 真係咁勁??
我一直用佢都無咩呢個感覺

突然間發現自己好似一日無開game

無...
但有一個禮拜前啱啱過期既引繼碼，有無得救？

同埋係咪一定要打日文？

小弟日文能力=0

等其他大佬答
我唔知可以點幫你

見到呀

連 雷電

今日太忙咩game都無開過
hea下hea下發現已經換左日

呢隻無咩所謂啦
D 體放一日都唔會爆

打15場圖紙
出得2張
好波

慘

有無第2隻頂acco?

仲有少量3星未升到85...
又未升星數同技
出去都係送頭

UO雷電船

咁早

勤力

連 021 052

真係早...
番工呀....?

咁我都無咩方法打住

唔緊要
唔該巴打先
呢D 等之後再算
呢隻Game想急都無辦法

唔係
習慣左呢d 時間起身
想瞓耐d都瞓唔到

有無用過Naomi? 解強化狀態好似唔錯

利申: 無抽到

可以一試都無壞
不過未練完
都係無咩信心

升上85先囉 同埋要2 3技滿
你本身都已經5星， 基本上可以出黎見人

除非飛機太低lv

咁應該都要等遲d先
今次應該升唔切

去巴哈睇佢地d 叫法真係睇到頭都側埋

薄荷....我諗左成分鐘先諗到係邊個

Mint

話說睇到巴哈已經有人打未確認空賊2

咁鬼勁

巴哈真係睇完得啖笑
教人用Bell+Euca / Emma+Ciara 打Ciara
佢係咪未打過我隊helen+ciara 佢咁做死左十世

連船 32 隼3

連準一船

紅蜻蜓應該比邊個囡囡用?

Chika見最多 防被Helen秒

咁勁?試下先

連紫電052

終於揾到方法應付Emma
就係出隊求生能力強既小隊死頂住佢
而另外兩隊速戰速決，最後人多打人少
場總當對面Emma四殺之後我贏左

差4點先max旋

如果有多部隼一換唔換好

睇下對面隻Emma養到幾肥
肥果d 根本頂唔到

我果組最頭果條友又Emma又Helen, 真心唔識打

我見到對面 Emma Fio Ciara Helen Zara 一隊果d 真係唔想打

通常我睇下佢Emma配前排放咩
對Zara, Ithaca同Erika就用Chika放混亂, 等自己Emma可以收左前排
RNG最大機率係贏到Zara, Ithaca同Erika有集中會比較易輸
對Chika就用Helen+Ciara收左Chika
總之確保前排一定要爆, 之後2v1 or 1v1等其他分隊幫手都有機率贏

排第一條友用Rita + Reona超煩
次次開技都打爆後排

落回避係後排又唔夠火力

連合隼三雷電船

好波

有時會係度諗
如果當初無棄game
果兩個月一直玩、依家會係點
可能戰力上同大家都差不多

但另一個角色諗
如果當初無棄到game
反而可能到依家會頂唔順而棄左game
因為一直要keep住係前1000 追住戰力咁打都好辛苦

依家反而有個理由畀自己輕鬆d咁玩
所以真係睇自己點睇

好似玩返都接近一個月啦
其實進度都比想像中快 (仲要都快幾多下)
由抽到Helen + Ciara 叫做有d 曙光
特別係Helen，真係一路上幫左我好多好多
好多時都係靠佢carry...但相反、連佢都唔掂果時就好大機會全滅

之後課金大爆死 剩係中到Erika
果下真係幾灰心、唔明點解呢隻Game越係課落去、抽既時候就越非
不過都總算有一隻可靠少少既回避前排、放埋集中可以令Ciara 長命少少

到300萬人下載個pack 中到Emma 同 Bell
就真係好滿足
因為一直都好想要Emma，一個非常可靠既攻擊形
Bell 又係最專既回血角色

依家都好努力咁升緊佢兩個
不過要升到去pre90都仲有好漫長既路 (依家先升到70)

投果d、發現綠蝦係夠用既、黃蝦就少好多，但慢慢應該都會升得滿
紅蝦就真係最煩最難入手、都係留畀最勁既角色用會比較好

金船長要慢慢黎啦、無得急，6星果d 真係好長遠
盡量希望主力隊可以5住先啦

戰機等級就係最頭痛既
隼一入手途徑最多，已經算係最易收
但係紫電多角色一齊用、要升滿都好難好漫長
其他 雷電果D就更加係要聽天由命
呢個應該係我同老屎忽玩家之間最大既戰力差距

另一個問題就係4星Booster
因為係活動限定、而我果兩個月係完全miss晒所有活動
所以又係點都追唔返既野黎

知自己個位係邊
就平常心約繼續慢慢玩
雖然隻Game都只係就咁刷刷刷
同埋玩法上既變化其實唔大
但就係唔知點解畀到一份滿足感畀我
(我刷素材係唔用skip ticket) 係掛住機咁一場場刷
感覺上個drop rate 係好少少

雖然見到有唔少巴打都慢慢棄左Game
但都希望仲剩低既巴打可以一齊繼續玩落去啦

連船 052 紫電

個驚次次係我想棄嗰時
都保底隻新角色比我
搞到我隊野越玩越勁

好運如你

我條路好難行
大家都刷到有勁3星先開始既時候
我係得一隻chika
玩到咁上下先發現唔勁既Roig
人人都有既kylie
之後再抽既3星，都係唔實用既
果時某程度灰到棄game都係因為手上角色太弱

見到傳說中既SOS巨巨

呢加開始覺得Helen+acco 唔夠力
點搞

唔通就係我無諗住棄game 所以一直都抽唔到好嘢

夠力嘅,不過要搵啱黎打,麻煩啲,同埋唔可以做防守,好弱
平時打演習就好少用,直接用3星acco配攻擊型,簡單暴力
不過防守就麻麻,叫做可以蝦啲唔識打嘅

SOS大佬
不如你多d返黎交流下啦

拜見大神

SOS巴我隊防守隊有冇野要改

你好似同我同組,係咪叫cocoaNPC
都冇乜問題吖,我自己都成日俾人打爆,防守係蝕底啲
我有機會試下打下你再睇下點,宜家太前打唔到
我專打啲打慣嘅,冇乜打過你個組合,遲啲試下

係呀
我55名可以打上嚟搵你

可以試下嘅,我都成日輸

學到好多野

未確認空賊2 點打...
在線等解答...
仲有50分鍾...

斷水流歸位

無了...我睇真d..
佢話黃色果d 能力值上升
我得一隻黃色...

空賊一都唔係次次打得贏
空賊二見都未見過
可以睇下巴哈 有SS教學

感覺上即係去到最後隻隻原3都要練
係之後再諗點配搭用

PVE 就越級打難關果時有利色
PVP 就諗點相剋

我防守係
helen+remji

想問下有無用iPhone X, XS, XR 既巴打？
想知呢隻Game玩果時有無fullscreen
定係都會有兩條邊咁？

有時一入場輸對面足足幾千血
係咪星數同戰機lv問題？

防守有血量加成,叫做平衡下,等守方冇咁蝕,好似係

原來係咁

試完就功成身退,有時間再上黎
最近營收唔係好掂,日本仔估差唔多出限定搶救,又睇下出唔出
到時上黎睇下邊個係歐洲人

CLS以一打六
1技好似殺左5隻

居然無船

唔該大佬
睇記錄都好少有人用Helen撞我隊野

希望保得住

又係打空賊1，唔係應該出2既咩
今次1個都無死到

連 隼三 船

我愛你

今日演習又輸足5場

屌你老母成撚日都唔撚開技

兩日都贏唔到一場，好撚燥底

演習打唔贏都算, 打圖紙成日都唔出先燥

連船 021 052

都係

連續2日好順手升到分

UO船
Hayabusa1, 052

我打人就打極唔爆
人地打我就好似射紙皮機咁
我諗下個月應該都係入唔到1000內

戰機差距

20lv機咪又喺俾人秒

捱多幾槍

擴充戰力再次失敗

等新pool先抽

不過無石

想問下総当り果個完結時間係幾點鐘???

連船 雷電 021

30/5 2059

唔該巴打

連船 隼三 雷電

次次都俾Rita射爆後排 索性第3隊擺2隻攻擊型
反而最後6隻都無死

記得係右路Reona被秒之後 Rita就直飛中路
再俾我Fio同Akari咬尾殺左

試左個幾鐘最後106XX分 抖下先

幾個鐘...真係有心....

上個月我都係最尾果日放工番屋企塞車先專心RNG

目標係第5
不過應該唔得
班友應該仲未發力

我組啲人十級hea

可能個個都最後一日先打

正常呀

我keep住個第1都keep到尋晚
d人先開始打下

仲有廿分鐘連船

終於比我遇到 開咁耐都係第一次
不過我打唔贏

都唔知點打

有時間就走場再打 反正食1油

唔記得有呢招

原來可以咁？

有幾多隻有利色打？

連船021 052

有3000 演習幣係手
諗緊換隻3星yuka好
定係留到下個月即換金船長好d...

我自己就想後者多d

我會換角色 橫掂總當完之後都有演習幣
下個月順位reset又可以升排名賺幣

好
咁換左先

個盟收唔收人？ apply 左幾日冇人理

收呀
你Apply左邊個??
不過兩個盟既大佬都好似去左肝艦C活動
好似無咩Login
等多一陣啦

無自由唔博愛xxxx
我剩係搵到呢個

呢個呀

召喚響大佬

響巴打完啦個艦C活動

艦C活動我仲未開始

呢度好似大半巴打都有玩艦C

快d叫佢返黎主持大局啦

卡緊E3p2

定係有其他盟收人？

係呢個啦
另一個盟應該來緊都會合埋入呢度

請耐心等待啦
盟主應該好快會返黎

好啦

WHAT?

之前唔係傾左會合併兩個盟做一個咩???

響ching呢

連合現存人數: 21/30
最後登入
24時間以內：16人
1日前：1人
2日前：1人
4日前：1人
5日前：1人
11日前：1人

響巴都無on 2日

kancolle event中

佢肝艦C 無計啦
佢一早講左呢幾日會好忙

去問下個活動去到幾時完??

or真係現實好忙

4周

痴撚線，咁長

我都打緊

我知
無意中入一入艦post都見到巴打

俾你見到我精神崩壞添

去艦c post 召喚佢番來啦

城娘仲大機會

佢星期日短暫出現之後又消失左
今個星期仲要出左新既超高難度關
佢之前都等左好耐
偏偏係佢最忙既時間出
佢可能玩唔到啦

F

原來有個100日記錄課金
100石就有金像

一早課左

等下個月到
課金像果pack 耍買必3+佢

on9 回左6次油大團長都無出過

我尋日打左2條體都無出過大團長

依家先出公告
賠番D油俾我

唔怪得啦

屌

唔怪得打極都冇 明明前幾日都冇事

賠左400油

㩒錯負皮 自

下個月換Reona

痴線

我有個9萬3千8
打極都唔過9000分

夠上5星了

多400油又可以繼續怒刷素材

刷極都抽唔到rita

最後１小時

點跟

仲有機會上分

我已經停晒手唔打啦
留緊最後呢50分鐘班大佬發力反cup

同第3差成萬五分 應該冇得上了 保第4應該都得

第一組真係好變態

第二名條痴線佬半個鐘打多咗我20次

佢好想第一

原來差19分上到第一

RNG RNG RNG

屌 唔記得咗空賊都係九點完

俾我都爆肝打

應該穩啦？

大獲

Noooooooooooooooooooooo

咩事?

以為聽日先完小組

忙住艦c
鳩下鳩下都拎到個第3

原先第幾

無打?

6定7

有既 每日打一場解任就off左

可能我果組d人去晒肝艦C
我見好多都係打得1，2次

想問幾時派彩？

派左啦

已經派咗

派左460石

咁撚快？

第5都好 多兩張非洲卷

連續3次單抽出2星
然後10抽爆死

勁

點解唔等新池

花火巴你不如分個Zara畀我

我都用晒D非洲券, 得1隻2星

今次真係神奇之旅
最後關頭入到頭2000
之後贏埋第一
好似發緊夢咁

多謝咁多位大佬一直畀突破素材我
又不厭其煩咁教我點玩

無你地，真係肯定無呢個成績
多謝大家

今個月換完野都有9千6幣
下個月係唔係已經可以換晒

我都係 仲有12000幣

想要mint咪依家抽

CLS我以為我已經夠多

點解可以有咁多

你地咁多幣

睇黎下個月我都要爆石沖排名

我換金船/蝦咋 其他冇換 個個月都剩幾千 儲左好多

1日得5次幣 爆左石都唔會多左
只係令你快左上加幣區

唔換兩隻3星角？

無換角色係咪因為6星左

冇換角色加一 因為用唔著

連船
021 隼三

聽日維護完之後係咪儲轉新pool出新角色？
定係換pick up舊角色？

屌
又抽五張飛都唔中

我仲有六千分

根據經驗 會岀一隻新角+pick up舊角
利申 唔會再抽

Thx Hana巴

一定有得升
加油

連續2個月第一

好多勁人 同盟戰贏硬了

依家果個好似都係合作打電腦
未到真係盟打盟

幾好幾好

好似coc咁真係好難打

等你carry呀

我原生3星得幾隻咋

應該每人限打兩/三次

你打大份
我地打細份

爆死

其實我好渣 唔好咁高期望

佛心遊戲,仲係唔出限定
同埋能力唔知有冇寫錯,機動型,但有1125攻
繼續深潛

真喺出Lulu

又係罐頭活動

雷電船

春風飛行隊第3話出左
有角色客串

唔好逼我得唔得

點解孖住kate嚟pick

機動型 1125攻
但渣鐘馗

好多角客串

鍾馗幾好啊

wiki比左9.5分

都係第一次50機isao難打啲

乜都9.5架喇

射撃時に耐久を回復できる「執念の一撃」と、攻撃力を減少させる「威喝」の2つのパッシブスキルが優秀。能力的に前衛も担えるが、機動力と回避力の基礎ステータスが★3にしては低めなので、機動力を上昇させるオートスキルのレベリングが重要と言えるだろう。最終的には生存力の高い立ち回りが可能になるので、スペシャルスキルを放つ機会も増え、攻撃面での貢献度にも期待できる。機動型にも関わらず異様に高い攻撃力にも注目だ。
CLS,有啲想抽,但養唔起

都625火力 4875耐久
係加速低 同旋回低d
其他都幾平均

其實123技都幾勁咁

1技開完大 又加番d sp
2 回血
3 減人攻<--又多隻剋速攻helen bb

火力唔算高 但喺加速僅次雷電wo

唔喺減對面最高攻個隻咩，後面攻擊型應該避到

屌
我智障
我click 錯由低到高排

但helen+2星acco
點都係helen高攻d

咁無計

隻驚越來越難玩

開場恐懼 配ciara好似幾正

兩隻都係攻擊型wo

無問題
照擺!

今次活動
又可以打隼一件
向第三架20lv進發

總當戰啲石又俾佢回收返，btw今次50機超易打

10抽完又買70lv船長pack
唔夠有償石買奇蝦pack

又要課金

好伏
綠蝦多到用唔哂
賣平D淨係有紅黃蝦就會買

其實 40/70lv pack 值唔值咁多石買？

連船 37min
雷電

覺得隻game開始悶 佢又咁對我

警世圖.gif

我總當送果4張卷果然4隻1星
石又未夠10連

我唔抽啦
留住d石諗下點用先

升晒手頭上果d先算

都叫有隻NEW

聽日換Reona算

證明各位未有棄驚的決心
我就已經心在艦c

做咗成2個月登入黨

等緊友軍艦隊。。。

得e2 請f5

想問打演習走場，係咪都會有獎勵？
但就會扣次數？

獎勵好似冇
反正會扣次數 冇必要走

原來係咁

笨左
有時明知打唔爆
唔想磨2分鐘之後輸

打50機，一場贏，另一場就輸

用咩隊？

輸係差少少

erika同acco續航力係差少少
不過你唔係輸好多就直接重開啦 唔會扣書

下！？
多謝大佬指點

係～
有無bell
換來頂acco

未升夠
得70

3隻金船升邊個先好

Chika搭Acco helen搭emma

My eyes....

好，試一試

差兩件先升到20lv

鳥語花香
同種同文
印尼劉徳華

係邊幾位巴打？

回錯

cls.....

想問下同盟仲有無位 個日人路人團變左死城

爆石沖排名

有呀
不過團長去左肝艦娘活動
唔知幾時返

+1...........

咩gp?

我g已經有人上左第1 CLS

G組加一

好快....
我c組先1671

未開打我已經換完金船紅黃蝦

入住我地UO先 唔洗申請

阿媽，我得左啦

全靠佢地真係好好
打完第一名之後會轉返弱隊幫人升上去拿石
呢種守望相助既精神真係好難得

最少有個一次第1名既紀錄
真係無遺憾啦

連你都1左....
我仲未....

我連5分鐘cool down 都唔等
直接不停爆石衝上去前排
一開波果時一定係最多npc
亦都係最大機會可以衝上去
因為我之前最高都只係打到3xx
上面有好多報酬係未clear
所以今次我係有本錢咁樣爆石衝
入到頭30之後已經差不多全部係玩家
就真係靠運氣、睇下有無好人真係會轉弱隊幫人升上去
我好在果組真係有咁既好人
我先可以幸運打到第1

終於1位了
看見1個鐘已經有人打到
迫住爆石沖上去

我照等CD完渣
上唔上到第一隨緣啦

好有錢....
我等cd....

我未開始衝果時有2200石左右
衝完第1 有5000石

我係諗過有賺先會衝

不過真係只限今次啦
解完一次D 任務獎勵下次就無
再要咁衝就一定蝕

而且都無需要啦
試過一次就夠

有冇得叫響巴較返唔洗申請先

佢會唔會太耐冇online
踢左自已出會

好難頂
終於頭一百
但好好好眼訓

退左團 聽晚試下入

搞掂啦
原本第一果個唔轉福利陣，夾硬打佢落黎

艦C係邊個post

比係早兩個月
少左好多福利陣

岩岩
打到上20
就見到10同1轉褔利陣
即解cd 連打2個
登頂了

大家都搞掂

係動漫台搵

岩岩睇連盟又少左一個

正常 罐頭活動 又唔夠CY公主賣女/劇情/萌
抽卡又冇保底 近呢幾日都冇抽了
其他又差唔多滿哂 同倒錢落海冇分別
個邊又有得抽re zero都好

抽卡佢保底係2星囉
不過如果佢開埋天井會更理想啦
重課既都最少見到終點係邊

用石衝排位賽又真係幾抵
Group D好似好少人咁玩

連
隼一 紫電 船

UO
雷紫電

開多隻隼一船pls

差一碎20

靠大家努力

出場啦

好似睇左三集外傳
都仲未見春風隊飛

因為根本搵唔到野做

冇錢

第三集春風飛行隊剩係負責俾Lilico呃錢
活動入面既故事完全唔關佢地事

上一集先話窮到飯都無得開
今集就走左去睇魚

幾千石抽完得一隻演習3星
點解呢隻game既機率可以咁西
更加確定左以後只會金船長pack或者有必中3星先課

睇左一陣啲post
唔多覺眼響巴

佢元老級人馬
應該自己圍內有group傾 (9估)

睇埋秋山優花里夏生整備班長既戰機車講座

但我必三
中有得換嘅euca

唉....
我今日都係中呢隻
昨晚衝頂既石一次過用晒
用埋有償石中多一隻8.5分既機動

真係灰到一個深處

怕左啦 真係唔敢再抽

我鳩up亂估姐

唉我覺得自己好廢

你都廢？
呢度最勁係你

身為一個男人

我今晚得閒呀
想搵個人傾下的話，我係度陪你

連 雷電 隼一

50機任每日挑得2次
會唔會清唔切D 手配書??

會，久唔久打30清書

好

用左Bell之後
打50機壓力好似無咁大

最尾一日先打30機喇

依家盡量每日打剩50書
確保第2日一定可以打到兩場50機

每日清晒D hard關實夠你打2場50機
而且仲有書淨打30機

連 準3雷電船

cls玩家 咁多NPC唔打 1開驚比人打左6次

越後排既人越係咁

係咪D 人無睇戰力
就咁見到你個名就條件反射打你

比個8萬7戰射左落嚟

差咁多都贏到??
攻方真係咁大優勢??

琴晚打完真係防係超有優勢

如果打低戰力既好明顯

6星可以輸5星同角色

RNG姐 不過防守方應該有buff到
始終攻方可以砌隊打你

地獄變天堂
可惜係中Kate

起碼係new

其實活動送果D 2星
升爆6星之後
有無上場既價值呢??

一向咁樣都必3星
仲有個地震係3星飛機到
試過10抽保底閃都冇 之後佢拎去台面嗰時閃3星光

全無光反而無咁驚
一上檯已經見到金果D 反而仲灰

50機打剩1隻唔夠時間完左場

果49隻係咪已經計左落擊墜數入面？
唔需要畀多25書續關打埋果1隻？

要比多25書打嗰一隻

要打死埋果隻先計返前面49隻？

連合得返20人
有4個已經冇上幾日

係 因為續關睇你上次打剩幾多隻

Acco平時用021定係呢關先轉？
我記得以前好似用蜻蜓

終於做左次歐洲人

紅蜻蜓俾咗3星acco用,唔夠機用懶得轉用021頂住先

有3隻黃色 對到應
我次次色都撞唔正

喱隻好勁,如果唔一嘢打死佢俾佢開到技就好難打
試過配レオナ,諗住早啲開技,點知打唔死,就轉用アコ加攻

剛剛驗證左
唔係咁
我本身771
續完關係772

我會錯意

唔緊要啦

連船 33min

又acco
搶helen位

係紫電呀

又一次證明SOS巴永遠是對的

教主

1000